有冇人有玩superstar gfriend

音效勁qq
gfriend啲歌勁撚正囉
我係buddy呀屌

個mission差一張耶連